聽日父親節但今日有個後生因送中條例跳樓

屌你老母林鄭
仲有班狗都有份迫死年齡個d人